export const quizData = [
    {
      id: 0,
      question: `Bitcoin bygger på en bakomliggande teknik. Vad heter denna?`,
      options: [`Blockkedjetekniken`, `Penningteknik`, `Valutateknik`],
      answer: `Blockkedjetekniken`
    },
    {
      id: 1,
      question: `Vem skapade koden till Bitcoin?`,
      options: [`Satoshi Nakamoto`, `Linus Torvalds`, `Stefan Löfven`],
      answer: `Satoshi Nakamoto`
    },
    {
      id: 2,
      question: `Vad innebär det att kryptovalutan är decentraliserad?`,
      options: [`Att den är gratis`, `Att den är fri och privat`, `Att den kan göra dig rik`],
      answer: `Att den är fri och privat`
    },
    {

      id: 3,
      question: 'På vilken teknik är digital valuta uppbyggd?',
      options: ['Digital teknik ', 'Internet teknik', 'Blockkedjetekniken'],
      answer: 'Blockkedjetekniken'
    },
    {

      id: 4,
      question: 'När skapades det första decentraliserade digitala myntet?',
      options: ['2007', '2008', '2009'],
      answer: '2008'
    },
    {

      id: 5,
      question: 'Vilket begrepp används ibland för andra kryptovalutor än Bitcoin?',
      options: ['Acoin', 'Altincoin', 'Altcoin'],
      answer: 'Altcoin'
    },
    {

      id: 6,
      question: 'Vad är Blockchain (Blockkedjeteknik)?',
      options: ['Många kryptovalutor i rad', 'En uppsättning transaktioner', 'En uppsättning block som innehåller transaktioner'],
      answer: 'En uppsättning block som innehåller transaktioner'
    },
    {

      id: 7,
      question: 'Vilken kryptovaluta var den först?',
      options: ['Ethereum', 'Ripple', 'Bitcoin'],
      answer: 'Bitcoin'
    },
    {

      id: 8,
      question: 'Vad är kryptovaluta?',
      options: ['En valuta som bara använder mynt', 'En digital valuta', 'En valuta som endast banktjänstemän använder'],
      answer: 'En digital valuta'
    },
    {

      id: 9,
      question: 'Måste kryptovalutor lagras i en bank?',
      options: ['Ja', 'Nej', 'De måste lagras i två banker'],
      answer: 'Nej'
    }
  ];
  